以日韓為名 ig賣女人街品質嘅野

有幾多frd 買呢啲所謂日韓貨品
價錢合理都接受 但有啲係成本幾倍
想問你有幾撚高成本要用高價拉翻混

低價買入所謂made in korea
高價賣出收暴利

仲話自己幾有良心
dllm 啊ig狗

行行做生意都係咁 又唔屌下茶記 垃圾白飯加個汁收你50幾蚊 凍飲仲要加2蚊 果幾粒冰要咁貴？

人地唔洗交租？

依家講緊幾倍啊
一個ig shop 要幾多成本啊

buyer係時間 promote係時間 影相上去都係時間 你係第度平啲買到佢啲貨既可以唔洗幫襯人地架喎 樓豬買貴野嬲嬲？